[路西法 FF]有冇人想偽娘去陪你考DSE

同埋想邊個look去考?

隻手臂

樓主我以前讀你隔離

我想要小Y多啲

壯士 饒命

高登冇人理

zzz

屌我諗起有年會考，有個男仔著長衫校服影貼紙相

樓主應該再學下化妝

more

垃圾

試下著成咁去考oral

都得姐
我中文而家差晒
考英文啦

係美帝國7年 等我炸晒你地班DSE仔
English mothafucka do you speak it?

+

呢句出處係Pulp Fiction 低俗小說
好出名